本是黃德斌 商天鵝太急

無人陪我玩

on9無人理你姐

得大袋喇嘛理你囉

紅字為笑點

仲有你

樑上薜家燕 翩翩黃宇詩

留名##fatc

衝岀黎7

床前杜德偉
疑是許志安

本是黃秋生會唔會順d

路遙知馬力，日久見楊森